煞到大肌肌猛男 女大生下場好慘

台北一名已有男友的女大生，去年9月透過交友軟體認識一名王姓健身教練，2人相約共赴巫山雲雨後，女大生想要切斷關係，但王男卻拿出偷拍的性愛影片勒索要錢，女大生嚇得報警處理，事後雙方達成和解，北檢就妨害秘密部分處分不起訴，但因恐嚇取財是公訴罪，不能撤告，檢察官則給王男緩起訴，但條件是要從事50小時的義務勞務。

據了解，王姓健身教練年僅20多歲，身材相當健美，全身上下幾乎沒有贅肉，去年9月，透過網路交友軟體BeeTalk認識被害女大生，女大生雖然已有固定交往的男朋友，但是見到王男全身上下都是肌肉，答應王男的邀請，背著男友與王男發生性關係。

女大生嚐鮮後，想要斷絕這個不正常的關係，漸漸疏遠王男，但王男意猶未盡、不想分手，另一方面也因缺錢，竟恫嚇女大生手中握有2人的性愛影片，如果不願交往就要女大生拿出1萬8000元把影片買回，否則就要將事情公開，並且告訴女大生的男朋友。

女大生嚇得不知所措，同意花錢買回影片，但因為一時湊不出錢，約定分2次付錢。去年11月7日，她帶了7000元到捷運台電大樓站，交給王男，女大生怕王男不信守承諾，拿了錢之後不交出影片，於是決定報警處理。
11月10日，女大生再帶著剩餘的1萬1000元到捷運台電大樓站，準備與王男見面，王男一現身，被現場埋伏的警員當場逮捕，並在王男手機查扣到性愛影片，將他移送北檢偵辦。

王男到案後坦承偷拍性愛影片又恐嚇，並與女大生達成和解，賠償女大生損失，最後獲得女大生撤告。由於妨害秘密屬告訴乃論之罪，因女大生撤告，檢察官就偷拍部分處分不起訴；但王男恐嚇取財部分，因屬公訴罪，檢察官考量兩人已和解，因此予以王男緩起訴，但條件是做50小時的義務勞務。（呂志明／台北報導）

【更多司法新聞，請看《蘋果陪審團》粉絲團】
＝＝＝＝＝網友意見＝＝＝＝＝＝
對於女大生與健身教練嘿咻後，因死會想切斷關係，反遭對方拿出偷拍性愛片勒索要錢。網友表示：「髒髒包」、「綠光戰警再添一成員」、「還沒結婚就給了男友戴綠帽子」、「女的完全是濕後不理，健身教練白被取精」、「女的不僅獲得小鮮肉體且爽到，還報警提告獲得賠償，男的真的人材財兩失！」、「雞雞沒練好的下場，重看不重用啦」、「那男的腦殘，且惡劣至極點，告死他吧！」

圖呢

髒髒鮑

拿出影片又點? 冇copy咩? D女人真係豬咁蠢

所以咪話